一人一件你對女朋友做過最瘋狂的事

拋磚引肉,我先
Set 自己張credit card 入女朋友部iphone 度
請各位出招

我叫我女朋友set張visa落我電話度

蒙佢眼叫好兄弟黎屌

我叫我女朋友比張visa我碌佢個閪

同佢講話佢好肥

講道理

吹水大會開始🏁🏁🏁

用自己女朋友手機張credit card買野
原來係你入

拉

瘋狂至極

巴打係我偶像

嘗試同老婆講，叫佢唔洗減肥

秒

話佢似一隻豬

用女朋友個閪刷credit card.

上佢屋企，問佢個差佬老豆點睇721

叫佢磅重

咁你女朋友黃定藍？

吹水大會

以上有過女朋友未

好勇敢

出附屬卡俾女朋友

反建制，但討厭泛民

出呢張嘅附屬卡比老婆⋯⋯

想知埋佢老豆點睇721恐襲
同埋最後有冇嗌交？